Sleeping dog真係好好玩

可以不停殺揸槍個堆人

重點係殺嘅都係Hong Kong Police
真係減倒少少壓

大家快D去買
超好玩

即刻喺steam down返嚟玩

但係主角係臥底

合理丫，而家都好多卧底做衰野屈嫁禍前線手足

返屋企玩返轉先

要戴綠帽慘汁架喎

諗起sleeping dog 有首歌就好撚傷心

當年有位超前線勇武義士(網上勇武果位
將對狗男女車落海

不過依家好似比共匪收買左

對於暴力強烈遣責 定必依法追究

D槍一定要搶
好易死

努力唔傷到市民去維持治安

可惜呢位義士已經比人收買左

仲睇达狗

前排玩完
係幾治愈
揸住狗車瘋狂撞狗
嚟幾多增援就輾低幾多隻
着埋特殊制服
用輕機槍掃狗仲開心

去診所無限回血

seeping dog 2
混入示威者 同白衫人聯合行動

渣一堆車去狗署門口不斷爆炸

You hurt Tiffany,都唔知邊個hurt邊個

講起歌我淨係諗起果首
九龍塘..銅鑼灣..深水埗去到淺水灣
邊個大哂 我睇哂

On9，打機FF自已幾成功打狗？屌你有冇咁失敗呀，係就出黎真做啦

休息時間打下機咋WO